美參議員默克利：美國正合法地令威脅香港自治和權利的人負責

trump must win

連登邏輯：佢係民主黨 即係奶共，佢咁講有咩區心